（誠哥派錢）有冇元屯天嘅2018DSE考生已經收到誠哥派嘅$5000？

等到頸都長埋zzz